[叛逃] 中國間諜向澳大利亞政府提供信息庫

GOOGLE TRANSLATE - 乾炒牛河 dry fuck cow river

中國間諜向澳大利亞政府提供信息庫

一位中國間諜冒著生命危險逃往澳大利亞，現正提供大量關於中國如何在國外進行干擾行動的內部情報。

王“威廉”李強是有史以來第一位撕開自己掩飾的中國特工。 他透露了中國駐香港高級軍事情報官員的身份，並提供了他們如何為香港，台灣和澳大利亞的政治干預活動提供資金和開展政治活動的詳細信息。

王先生將機密帶到澳大利亞反間諜機構ASIO，並正在尋求政治庇護-可能在澳大利亞與中國的具有挑戰性的雙邊關係中開啟另一條戰線。

他在10月向 ASIO 宣誓聲明中說：“我本人曾參與了一系列間諜活動”。 如果他返回中國，他將面臨一定的拘留和可能被處決。

王先生目前持有旅遊簽證隱藏悉尼的一個秘密地點，正在尋求澳大利亞政府的緊急保護。

在接受《時代報》，《悉尼先驅晨報》和《 60分鐘》的採訪時，他詳盡地透露北京如何暗中控制上市公司為情報部門提供資金，包括對持不同政見人仕進行監視和剖析和媒體組織的選拔。
他提供了以前從未聽過有關從香港綁架五名書商並將其移交給中國大陸的詳情。他證詞表明北京間諜是如何滲透香港民主運動，操縱台灣選舉以及在澳大利亞不受懲罰的情況下運作的。

ASIO反複警告，當前外國干涉威脅是“前所未有”，目前在澳大利亞展開情報活動的外國人員數量比冷戰時期更高。 但 ASIO 從未公開稱中國為主要來源，因為政府正在努力解決如何在公眾知情權與外交經濟報復風險之間取得平衡。

然而，上週五前 ASIO 領導人鄧肯·劉易斯（Duncan Lewis）表示中國政府正在尋求通過其“陰險”的外國干涉行動“接管”澳大利亞政治體系。

王先生告密情佈中，詳述了他遇到了一位在澳大利亞不受懲罰地運作的深層間諜組織負責人。

王先生說他是隱藏於香港上市公司中國創新投資有限公司（CIIL）情報部門，該公司通過親中國共產黨特工滲透到香港各大學和媒體，可隨時對抗民主運動。 他親自參與了2015年10月的一次綁架香港書商李波（Lee Bo）到中國大陸的行動並在一個秘密組織中發揮了關鍵作用，該組織現仍對香港持不同政見者襲擊或網絡攻擊。

在中國的管理人員向他發了假的韓國護照以進入台灣，並幫助中國努力有條不紊地滲透台灣政治體系，包括指揮“網絡軍”和台灣特工介入2018年市政選舉。 現正在製定影響2020年總統大選的計劃-當中部分原因促使他叛逃到澳大利亞。

王先生說習近平領導的中國共產黨滲透到所有國家軍事，商業和文化等領域，以實現其目標。

“您不應該低估我們 (中國) 的組織……在擔任重要職務之前，我們已經受到組織多年培養和培訓”。 中國共產黨“希望確保沒有人威脅其權威”

香港話事人
王先生聲稱在香港的掩護裝作 CIIL 工作的商人，他將 CIIL 描述為中國多家情報機構和共產黨官員使用的前線而老闆項欣是高級情報人員。

王先生主要任務是協調其組織與其他情報機構之間的聯繫，並“收集與支持獨立有關的信息”活動並接受中國軍事情報官員的指示。

他說運作的重點領域是香港各大學。 他的組織“已滲透到所有大學，包括學生協會以及其他學生團體。他負責使用獎學金，旅行補助金，校友會和教育基金會招募內地學生。

“我以愛國主義影響他們，指導他們愛國，愛黨和領導人，並強烈反擊香港那些獨立和民主活動人仕”

他的組織對獨立運動領導人策畫了一系列襲擊和網絡攻擊。

“我們派了一些學生加入學生協會，他們假裝支持香港獨立。” “他們找到了有關那些真正支持獨立運動人士的資料……並公開了他們的所有個人數據，父母和家人的資料”

他親自幫助組織了當年臭名昭著綁架銅鑼灣書店老闆李波的綁架活動。他從事情報工作和針對異見人士的目的之一是散佈恐懼：“使香港所有麻煩製造者感到恐懼”

CIIL的發言人說，向先生不希望通過電話回答《時代》，《先驅報》和《 60分鐘》的問題，因為他從未和記者通話，當問題通過電子郵件發送給向先生時，該發言人回答向先生說不予回答，因為他無法核實該電子郵件不是由澳大利亞政府秘密地發送以獲取情報。

滲透媒體
王先生聲稱他的組織已經滲透到香港各大媒體，籌集資金在其他地區建立了特工。 Wang說，亞洲 (X線定X皇?) 主要電視高級經理“是現任軍事司令部司令官”。

他說該高層是負責組織特工綁架和迫害香港民主運動人士的人。

在台灣，王先生表示他的情報部門正在與媒體高管聯繫，以影響台灣的政治制度，這是北京企圖推翻向對她有敵意的候選人（包括蔡英文）（Tsai Ing-Wen）系統性選舉干預運動一部分。 他說他的行動支持了總統候選人韓國愉 (Han Kuo-yu)。

他負責協調一支“網絡軍”以轉移政治見解，這與俄羅斯在美國大選中的網絡干預行動類似。 “我們在台灣的工作是我們最重要的工作–由滲透媒體，廟宇到基層組織”

他的行動成功地介入了2018年台灣的“九合一”選舉，為親北京的候選人贏得了勝利。 今年五月，他收到了假的韓國護照，並被命令在台北當地進行行動，以影響2020年的總統選舉，目的是推翻蔡英文的總統。

他說有人要求我更改姓名和身份，以前往台灣做間諜。

他還遇到了一位高級情報人員，通過一間表面是營運能源領域公司在澳大利亞從事間諜活動。

“他在坎培拉告訴我。所以我知道他的職位非常重要”

王先生說他的組織與幾個重要的澳大利亞政治捐助者打交道，其中包括一名聯邦國會議員辦公室的臨時工作人員。 王先生提供了一些銀行帳戶交易來支持他所有聲稱。

嘩

推？

留名

有冇原文 unsanctioned譯咗做「不受懲罰地」

wow...

有咩原因令佢叛逃先？

支共不嬲玩分化起家，在香港，長遠例子就好似50-60年代，用「灰校」-即英文書院做幌子，去吸納一d學生精英，改造佢地做左派

另一顯例就係政府班子，之前曾健成同曾鈺成都係明顯地下黨員，前者六七暴動坐過監，後者民建聯創黨主席。

打錯係滲透

甴近平
食花生等睇戲

sor 自 盲撚咗睇唔到頂

Push

話左澳洲做左反共基地架啦

勁喎 仲要已經撤退埋
唔知會唔會被消失

推俾國際睇!

日日啲電視台新聞都係報共狗衰野
個外長出面屌埋一份
仲有引爆華為5G 等
過撚晒底線啦班陷家剷

哇 DLLM

push

wowow cls

全世界開始爆料

歐美日澳等民主國家還跟中國大陸開心地做緊生意

對於間諜滲透

中國大陸人殖民干預當地政治

百年馬拉松計劃視而不見

德國政府還開開心心地賣重要高科技產業比支那匪國

借post，麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

王先生聲稱他的組織已經滲透到香港各大媒體，籌集資金在其他地區建立了特工。 Wang說，亞洲主要電視高級經理“是現任軍事司令部司令官”。

推

袁花？

袁x偉

個記者又嚟咗？
個閪女人有去林鄭個show!

全世界滅共

如果佢冇吹水 有幾點大家忽略咗， 到底南韓同中國有咩關係？ 另外就係好明顯中共已經派人滲入咗香港所謂本土派入面。 當然我諗呢班人已經開始腳震近因為所有資料一定會畀返美國。

而且特工叛徒一定係發生咗大件事會發生。

係

我就係要呢啲

聽住先, 佢點解背叛中共係一個好重要嘅原因

可能又係黨爭出事佢變condom所以想自保

萬人計劃

幾時到仲係英國個個司長 有人快手過你

“We sent some students to join the student association and they pretended to support Hong Kong independence,” Mr Wang said. “They found out information about those pro-independence activists … and made public all their personal data, their parents’ and family members’.”

He said he personally helped to organise the infamous kidnapping to the mainland of Causeway Bay Bookshop owner Lee Bo. Mr Wang says one of the aims of his intelligence work and the targeting of dissidents was to spread fear: “to make all troublemakers in Hong Kong terrified.”

五眼聯盟開始做野

睇戲咁睇，勁似Netflix 新嗰套韓劇VAGABOND咁
仆街政府

好爆下喎
雖然好多野大家都心裡有數
但始終都冇實質證據
竟然有人出黎指證

所以我就係話全部棄屍係特工做。 唔好再信 CCTV 中國已經有能力畫返套戲出嚟

好簡單
被完全洗腦嘅人好難做到間諜
做間諜一定會接觸好多對家嘅資訊
未被完全洗腦嘅人自然會反思值唔值得繼續 無心爱 得一把囗嘅国
加上佢哋嘅籌碼又極大
只不過一般放得出去做間諜嘅人 叛變嘅成本都會好高
所以當成本消失咗嘅時候
即係最後一個屋企人都病死咗嘅時候
可以話一定會叛變
不過係人都知平時係唔會放消息 甚至比佢番去做雙面間諜
只不過美國國會吹大雞先爆出嚟啫

佢爆左幾個澳州政治捐獻嘅銀行戶口，澳州啲奶共議員應該好快會被清算

唔好意思借黎一推
［緊急］推推推！倫敦手足出黎幫手

嘩美英澳一個禮拜每個國家整單大嘅
準備又有八國聯軍啦

染香老公極有可能係衰呢啲

美國選擇咗北韓，南韓投共

好危險
真係乜都比人起哂底
狗就可以揀人落手

但北韓都唔聽美帝之笛

所以簡啲無父無母多？

Btw呢彈都幾爆
反支核彈一浪接一浪

千人間諜計劃

而家都唔只千人了

都話澳洲 會係下個香港

滲透晒各行各業

影響埋選舉結果

或者知邊d易落手 可以用咩威脅囉

咩大件事？

下一個要搞既隨時係澳洲

上至企業老細，下至鄰居個普通話大媽，全部都有可能係間諜

英國都有咩

但係點解咁快講出嚟？唔怕袋鼠國D spies 走晒咩？

大家都可以幫手Twitter，多你一個好多！

入去打 /task 就得啦！

先生聲稱他的組織已經滲透到香港各大媒體，籌集資金在其他地區建立了特工。 Wang說，亞洲 (X線定X皇?) 主要電視高級經理“是現任軍事司令部司令官”。

咩皇？

呢樣先係重點

呀Simon啊

唔好睇小中共

英國上市既中資

收購左既傳媒

哦，以為又係間諜

英ⅹ
所以王精d戲咁快批到上大陸有原因

要睇多啲國際新聞喇，澳洲政壇朝野都轉晒反中共

4月，王前往澳洲探咗喺呢度學習嘅老婆同佢哋嘅細仔。
5月下旬，當佢重悉尼時，王某被下令以假身份前往台灣。佢下定咗決心。
仲要幾個月嘅時間，佢先可以收到ASIO嘅電話，指示佢喺某個時間喺街角見個男人。但而家冇睇路。佢決定出賣世界上最強大，最殘酷嘅威權國家。

希望更加多中國情報人員叛逃

想了解多啲中國特工/間諜嘅嘢

可以睇下雲海嘅“間諜散打”

（利申非打手）

澳洲都護府Auschinia
會唔會轉頭拉埋送中

港獨派就係鬼？！

全世界一齊篤佢灰

中共踩中左澳洲啲乜野

忽然咁大轉變？

乜派都有鬼啦

咁熱普城一定好多共諜係度

當一位高級大學官員建議王先生喺中國創新投資有限公司（CIIL）喺香港工作嗰陣，中國創新投資有限公司係一家喺技術，金融同媒體領域具有濃厚興趣嘅上市多元化投資公司，佢捉住咗呢個機會。
佢於2014年移居香港，並好快意識到自己唔喺一間普通公司度做嘢。中國嘅新浪網網站描述咗要公司嘅“主要方向（投資於上市公司同非上市公司嘅高質量國防工業資產）”。但佢聽到公司代表竊竊私語，希望與官員們進行更敏感嘅交易。

推！

想知咩原因叛變

呢隻1217幾年前入過，幾毫子跌到得返幾仙，不過我賺左即放

畀邀請到呢對夫婦喺香港嘅屋嘅時候，王話佢老板逐漸對佢充滿曬信心。向祥透露，佢真實名係向念新。喺1980年代同90年代初，佢曾喺中國軍事控制嘅國防科學技術工業委員會同國防工業部門做，委員會致力於建立中國嘅武器計劃。

仲聲稱曾為共產黨高級官員鄒家華做嘢，鄒家華國務院副總理。佢喺1980年代通過獲取外國軍事技術幫助發展咗中國嘅國防工業。

向祥話佢於1993年到香港從事情報工作。王話，CIIL成立於中國人民解放軍總參謀部之下，旨在「滲透去香港嘅金融市場，並收集軍事情報”。公司紀錄同埋報紙檔案顯示，CIIL與中國軍方主要武器公司Norinco有密切關系。

去澳洲做乜鳩呀
澳洲奶共隨時送你返大陸
去美帝就保護你

嘩 推

全球反共！

其實可能
就算係泛民都有可能
所以一定要獨立思考

梁x恆

竟然有韓國passport
痴撚線

唔怪之得之前有人話佢好神秘

傻閪，澳洲奶共奶到癲 當地支那人多到

王話，銅鑼灣書店出售嘅作品令中共不滿，一本名為《習近平同佢六個女人》嘅書。

王話：我哋嘅特工後來話畀我哋，佢派六名特工將李波由銅鑼灣書貨倉直接帶到中國大陸。呢次行動由CIIL內部嘅人組織並監督嘅。我負責談判同將要執行嘅任務……我同（團隊負責人）喺向祥嘅屋企舉行咗談判。
中國政府希望對啲人徹底威懾。

李波（Lee Bo）告訴親CCP電視台，佢係自願返回。

去澳洲會否太on9 澳洲都親中架喎

留名跟進

王話：佢哋已經滲透到啲大學，學生協會同其他學生團體同團體。（某啲）中國大陸學生……如果佢哋得到一啲小小嘅恩惠，利益同參加某啲場合嘅機會，佢哋將願意為我哋做。

真。政治核彈，推去全世界

王話，香港最高級嘅情報人員之一主要係亞洲電視網絡嘅高級經理。佢喺書商李波（Lee Bo）中都發揮咗至關重要嘅作用。

獨派
有冇諗過共產黨咁樣
反而真係推動左香港獨立

Twitter 戰線！快廣傳！

佢屋企人同老婆都有好強嘅共產黨血統-都係黨員，並忠於國家。我真係唔知呢會畀我余生帶嚟咩。我好了解中國共產黨永遠唔畀信任。一旦我返去，我就會死咗。

他負責使用獎學金，旅行補助金，
校友會和教育基金會招募內地學生。

我一D都唔驚訝，因為非常合乎中共一向的原則，中共一直都在戰爭狀態。

係
佢地有時好怪

唔好咁易比人帶風向

大陸會整假護照，已經唔係新鮮事

屌 佢咁恐怖架??

曱甴平

總參謀部

依家有晒晶片 好難做假
應該買通咗韓國某啲部門

澳大利亞可唔可以改吓先出post

郭文貴去到美國都被發現有放料俾中共
中國人永遠靠不住

包圍網

奶到盡頭就係反。
自從比19英國佬係一戰同二戰陰咗幾獲之後，澳洲依幾十年都係極親美。依家國策一定係反中

twitter 大撚把

CIIL 位於總部位於香港上環德輔道西9號26樓

熱x城

我們派了一些學生加入學生協會，他們假裝支持香港獨立

係
有機會係有相當比率嘅支那間諜其實已經投咗誠
但做緊雙面間諜 比啲垃圾諜報支那
時機成熟就會起支那尾注
支那人咁貪生怕死我唔信冇

CIIL 中文係咩 上網搵過冇資料嘅

完撚全唔係新聞........依家只係更confirm

中國創新投資有限公司

澳大利亞係政權，澳洲係大陸

????

王先生聲稱他的組織已經滲透到香港各大媒體，籌集資金在其他地區建立了特工。 Wang說，亞洲 (X線定X皇?) 主要電視高級經理“是現任軍事司令部司令官”。
袁志偉??

仲有羊秀成

鳯凰台

不如你用英文講一次自己講緊乜

一定有啦 扮到好激進
但係事實幫倒忙

講乜鳩呀

連登仔見唔到淨係屌白票撚係共黨

好L難明

好亂 我唔識英文你唔好玩我啦。
我搵Wikipedia 有講澳洲係港台通常用澳洲代替澳大利亞。

所以我咪叫你叫返做澳洲囉你講乜撚大陸係政權呀1999

仆街支共

留明睇

係咪滲透得太勁開始知道奶野
見大佬係咁打中國無理由唔跟

澳洲係一塊大陸，大陸唔係 China。
澳洲係叫自己做澳大利亞政府。澳大利亞政府係澳洲大陸上面既政權。明未。

他親自參與了2015年10月的一次綁架香港書商李波（Lee Bo）到中國大陸的行動
唔知佢會唔會講多啲李波詳情

一早就有
佔中冇幾耐就有人出黎收人
即係本民前同青政
仲有一直做緊呢樣野既熱普城
熱狗班傻仔最後一個一個咁比鳩達篤出黎

佢咁講, 即係點都唔夠支共玩咁樣

美國>英國>澳洲
果然大佬一做嘢，其他即刻要輪住黎

王立軍事件 黨爭出事就去美領篤灰

屌你老母 依度係香港 我叫你用返澳洲呀
定你係支那人呀？1999

核彈

我係支那人我全家死俾車撞冇咗個頭然後比狗食撚咗屙出嚟再跌落堆填區如果我唔係支那人你屋企全部人一模一樣咁嘅下場得未？

屌你老母喺度講啲正經野你老母臭閪喺度玩捉字

這是北京企圖推翻向對她有敵意的候選人（包括蔡英文）（Tsai Ing-Wen）系統性選舉干預運動一部分。 他說他的行動支持了總統候選人韓國愉 (Han Kuo-yu)。

黃毓民點睇

哇

嘩係咁爆

甴近平

關咩事

暫時睇唔到有咩新料到
都係啲呀貓呀狗都知中共做緊嘅野咋喎

毅進仔間表令中共仆街

屌你老母 好大嘅官威呀
講嘢1999 英文差中文又差 垃圾你死先未到我啦支那狗

( Show Blocked User - 打擊低能仔 )

支那狗咒人好威威 返你嘅祖國啦賤種

陸續有黎

個樣好似

Lm

港獨係共黨

冇見人咁講過wo

中共間諜應該開始叛變

印度大把

港大學生會署理會長所以要全家走佬

曾德成

左派讀英文學校，英國留學：政府高官
右派屋企係愛國人士，例子：陶傑

要與共青團及其成員保持距離提防套料篤灰

屌係，派左膠sorry

強文留名

識野

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

梁乜乜同郭文貴傾過一次視像會議
呢條友係100%鬼

@警犬處長

其實點解要揀澳洲 澳洲都唔係好安全

可能入唔到美國

不過曾德成政治任務唔太明顯
做實事多

因為澳洲正在反共諜行動，支那匪諜想滲入澳洲選舉及政府，觸動到澳洲神經，呢件應該走投無路先投奔自由

推埋去台灣唔該！

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

點解會去澳洲?
AUS已經被嚴重滲透，點會保護到佢??

應該係派鬼入去做獨派，之後再查部分真獨派既底

咁終於明點解侵要同金仔傾，同日本開南韓波，文在寅親共

派梁頌恆去痴住天琦...唔係梁點會之前無啦啦同郭文貴聯絡

- 老豆係福建幹部，大學major係oil painting, 因為教CIIL CEO嘅老婆畫畫上位
- CIIL 由解放軍創立，用嚟做情報收集同軍火買賣
- 利用學生間諜起"港獨份子"底，然後用唔同方法逼佢地收聲
- 香港同台灣好多媒體已被滲透
- CIIL直接同兩地黑社會有勾結，已經係自己人
- 台灣旺旺集團係key ally, 旗下媒體已被控制
- 蛇齋餅粽喺台灣一樣work
- 一直覺得自己只係為國家做嘢嘅愛國青年，直至國家畀假護照佢先開始覺得自己會變成好危險、冇身份嘅嘅間諜
- 星期一會有更多新料爆

嘩咁樣屈法你好有可疑

果然支共間諜從來都係真嘅

本民前係共諜咁你地嗌咩光復香港 又想釋放天琦

完全邏輯謬誤
佢話有人滲透入獨派唔係話獨派係共諜wor

721 85 811 831 101 1111

他一直在玩命
澳洲未必保到佢

不過共產黨真係好撚識玩滲透廢老董個陣搞個「高官問責制」個堆副局長同d局長助理就陰d陰d滲d地下黨員落去。我估宜家政府大部分都係地下黨員

首先本土派係咪鬼 好難講
因為好多豬隊友
但無本土思潮就無今日香港

真核彈

首先郭文貴係鬼，呢個你自己查查
跟住梁某某冇啦啦代表香港同郭文貴傾，又話咩收佢好多錢之類，請問係唔係想spin件事？

班農夠同郭文貴同台講過野 佢係咪共諜?

推核彈

其實佢潛去美國爆會唔會安全好多，澳洲經濟上己經半個中囯

所以維穩費統戰費咪年年創新高囉
過程中自己落咗幾多格心知肚明喇

張相影到唱片封面咁

黑市D遺失護照都幾值錢

你去睇下梁某果次既對話內容、再睇下支那媒體點報
佢成日做好多「柒野」，但其實佢好撚醒，佢扮蠢係為左掩飾自己做鬼

吱牙膏

部分係真心獨，部分係滲透落去扮激進

反中亂澳

所以話
支那人係最狡猾最不可信任的

唔幫襯支資
唔上支那網
唔貪小利用支那apps
唔打支那工
唔同支那人深交
永唔踏足支那

以上你實踐咗幾多

奧地利亞? 係澳洲呀

而家有證據實證

睇錯題目唔好理我

咁游b係咪鬼

終於等到有人爆料

【#超級核彈 🇦🇺】繼「鄭文傑嚴刑逼供案」成為英國頭條，今日澳洲各大報章頭條再爆出更震撼消息，再配合美國的《香港人權與民主法案》，一切不可能是巧合。這次是一名中國特工叛變，向澳洲政府投誠，供出在香港、台灣從事的所有特務滲透行為，細節極多，看了報導綜合出十大重點：

1. 親自綁架銅鑼灣書店李波到中國大陸，目的是對香港反對派製造恐慌
2. 香港上市公司「中國創新投資有限公司」（1217）是中國情報部門，他在其中工作，以商人身份統籌相關行為，上司董事會主席向心是高級特工
3. 向心年前透過旗下另一香港上市公司「中國趨勢」（8171）打算收購亞視，「中國創新」則滲透香港各大媒體，以金錢扶植親北京負責人和記者；「一個亞洲主要電視網絡」經理是解放軍指揮官，作為在香港組織特工綁架、逼害民運人士的主要負責人
4. 招募學生假裝支持港獨，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定，並對其骨幹成員及家庭資訊予以公開起底
5. 通過獎學金、旅遊金、校友會、基金會等，招募內地在港留學生，成為香港agents
6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危
7. 破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動
8. 訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線
9. 中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據
10. 習近平正指揮中國，滲透到世界各國政治、商業、文化領域，確保沒有政權能夠威脅中共

#黎明來到

Reference:

Tui

「他證詞表明北京間諜是如何滲透香港民主運動」

泛民內有間諜？

你淨係睇fb youtube啲網軍多撚到乜咁就知

王強：我喺5月14號收到嚟自組織安排嘅，從湖南國防科技大學情報中心寄出嘅名叫「王強」新中國護照（名、祖籍、出世日曬改咗），香港永久居民身分證，名叫「王剛」韓國護照，兼夾中國護照上已有法國簽證同出入境章。
韓國護照上都有出入境章，因為韓國護照到台灣同美國可免簽，而香港身份證方便我出入香港，呢一切都為即將到嚟嘅任務做準備。

當攞新護照時，就意味住王強呢個人喺世界上消失咗，冇退路。如果我5月28號唔按照指令去台灣，中共當局一定會置於我死地。

亞美利加 美利堅合眾國 都係美國
澳大利亞 澳洲聯邦 都係澳洲

全程同簡稱啫

老老竇竇
97前中文真係未聽過

澳大利亞
弗吉尼亞
迪拜
老撾

呢D支那音譯名詞

地理上澳洲就係澳洲, 政權至多用領導人/政黨－政府
澳大利亞政府97前真係未聽講過

一早話港獨係人造產物
唔係自然而成 最初sell港獨既係各大傳媒
唔係傳媒sell得咁行都冇人知

要不是....

有冇人發覺d核彈一粒一粒夾好晒時間去爆
早前例子有nba
會懷疑一切都有個plan

未到臨死一刻都唔會知身邊有幾多支那人為共匪做嘢

同意，專登用視像同郭文貴視像段片自編自導自演比人入
正常人唔會咁做

王強：我畀舉薦去上海嘅一間港資公司負責文化產業開發，其背景係總參嘅。跟住我去位於香港嘅大名鼎鼎嘅“中國創新”同“中國趨勢”，呢兩家公司係中國國防總參謀部所屬嘅中資公司，喺進入公司後，好快識咗公司總裁向心及其夫人，事關我以一技之長成日教授向心嘅夫人繪畫。我同佢哋夫婦嘅關系，越嚟越緊密。

向心其實唔係佢本名，佢畢業於南京理工大學，派到國務院鄒家華副首相擔任秘書一職，後安排到國防科工委負責軍事研究，佢枕住供職於國內大型情報機構，佢同夫人都系中共嘅高級特工。

“我們派了一些學生加入學生協會，他們假裝支持香港獨立。” “他們找到了有關那些真正支持獨立運動人士的資料……並公開了他們的所有個人數據，父母和家人的資料”

王強：比如香港某電視台嘅高管，其真實身分係中央軍委總參謀部嘅正師級軍職官員，佢直接受命於向心，主攻方向為打壓香港法輪功等活動，搜集關於港獨分子嘅動態。一個媒體年年可以由中共當局獲得五千萬人民幣嘅活動經費。當年中共軍方秘密對“銅鑼灣書店單嘢”展開做嘢，我就係其中向心與執行者之間嘅溝通員。

“中國創新”同“中國趨勢”通過其所設立嘅“中國教育基金會”以支持兩岸大陸與香港大學生為名，實際係發展其情報人員，並向學生宣傳中共政策，收集任何反共人員嘅情報。我係其中嘅實際執行者。比如公司旗下嘅中國科技教育基金會年年獲得中共嘅資助就有5億蚊，專項控制所有大學讀書嘅一切思想動態，以宣傳大陸對港嘅優渥政策。喺香港大學中進行情報工作嘅人員都歸屬於呢兩家公司。

早排都唔信
哩排咁撚多既
先黎大波樺，而家又一單哩單仲撚爆
我位藍腦袋娘親成日話：衰仔，你地比鬼佬洗哂腦啦，你以為美國好撚好咩
早兩日大波樺果單比左佢睇，今晚食飯比依單佢睇

滲透晒啦，唔係奶共咁簡
係中華人民共和國澳洲特别行政區

澳洲咁撚多小粉紅
佢會唔會有危險

若要人不知 除非己莫為

王強：公司嘅創立，最初係為咗中共收集世界軍事情報，買賣世界先進武器，偷嘢先進軍事技術。公司嘅起步靠聶榮臻家族同葉劍英家族，為咗收集（通過偷嘢與幫襯）介紹軍事衛星與太空事業與及武器飛彈研究方面嘅情報，再匯總到中共軍方。

公司間諜人員仲成日受命中共高層利用喺港勢力鏟除政黨異己，並監視住啲派系鬥爭中嘅失敗者。我直接談判嘅就有最為出名嘅中共原國家副主席李源潮畀逼退單嘢。

澳洲保護到他嗎？

無錯
D網軍真係好撚煩

中國真係會威脅全世界所有國家， 點解其他國家唔能夠聯合一齊抵制佢？
地球上嘅邪惡組織。。。商人就係因為貪平，不停為對方增加資本。。。

你啱

王強：2018年嘅九合一選舉，我哋唔單止建立咗廿多萬個網絡賬號攻擊民進黨，仲成立好多粉絲團。我哋仲建立海陸空“三軍”全面攻擊台灣選舉。
空軍就係資助台灣網絡公司與媒體，僅媒體公司我哋就花咗十億人民幣。

陸軍就係通過金錢，組織大陸學生、香港學生、觀光團等對台灣學校進行統戰，等佢哋畀中共傾向當選嘅站台。
海軍就係直接畀候選人捐款，最典型嘅，透過好多海外捐款比台灣候選人韓國瑜，喺香港以海外名義捐款就有2000多萬人民幣。

我哋喺台灣九合一選舉嘅用上十分成功，結果國民黨大勝，國民黨邊有咁多錢？其實應該係我哋（中共統戰）獲得大勝。

面對2020年大選，中共願意不惜一切代價都唔畀蔡英文連任，至少都要喺輿論上，將台灣搞到亂。我哋知呢個難度好大，但向心夫人，佢哋都已經做咗大量嘅準備，佢要我喺5月28號去台灣配合佢打理佢哋摣手嘅台灣媒體與網絡情況，以去到中共希望對2020年台灣大選嘅控制度。

一早話有，問題是有幾多

首先要令人知道世界無咁大隻蛤乸隨街跳

幾時支爆

連登仲有鬼話同支共打be castle
真係大人打bb

好彩開發左無大台，兄弟爬山呢樣野應對

雖然應該都係bot多

今年咪
新黨
旺中
白狼
吳思懷
邱毅

lm睇支爆

五億做學生宣傳

王強：我哋專門為大選設立咗好多情報站，包台北101大樓入面嘅XX酒樓，已經喺台灣有五十幾個網絡公司與直播頻道。滲透各個傳媒領域，進行到十分成功，大群主要負責人已經接受錢款應承畀我哋做，僅同我直接連線嘅人就高達30人，比如XX時報嘅總負責人，XX大學校長，XX文化中心，仲有好多政客同黑社會阿頭。支付年年200萬-500萬人民幣。呢D人嘅嘢就係幫間諜活動嘅開展與滲透進行各方面嘅幫助。

為咗改變台灣人嘅民意走向，對台灣各媒體投下重金，比如中天、中視、東森、TVB等。利用台灣媒體嚟做宣傳，仲挑起台灣媒體與媒體嘅對立嚟去到嘅政治目的。

唸起香港臨時政府宣言

英領職員

你自己望下馬拉佬同大陸佬個條龍先啦，講緊連上訴係十年呀
新移民福利邊個話寬架大佬
104 weeks test 係最低消費喎
要多謝就多謝工黨係咁收難民，搞到而家條線收到勁緊
唔好諗住偷渡黎，會俾人掟去 PNG

多謝手足

王强：中共情报网对澳洲嘅渗透无处不在，远远超过咗澳洲情报局嘅想象。佢哋捉出个黄向墨，其实黄唔係大佬，佢都係要向香港嘅向心作汇报，几年前黄带一班澳洲商与政客去面见向心，或者为咗安全，最后改喺广州见面。
澳洲都有真正嘅大粒佬，佢目前隐身喺堪培拉，我有见过佢。

王強：中共情報網對澳洲嘅滲透無處不在，遠遠超過咗澳洲情報局嘅想象。佢哋捉出個黃向墨，其實黃唔係大佬，佢都係要向香港嘅向心作匯報，幾年前黃帶一班澳洲商與政客去面見向心，或者為咗安全，最後改喺廣州見面。
澳洲都有真正嘅大粒佬，佢目前隱身喺堪培拉，我有見過佢。

我再嚴重警告大家講多一次，出得去讀書既全部都要加入共青團洗腦教育合格後才會批准出国。

梁游

爆大鑊啦
係時候要捉鬼啦

呢班陷家剷邊會拎左 visa 先架，佢地用旅遊簽證到呢度之後申請架嗎

游唔似啦⋯⋯
佢真心蠢

唔係秘密啦嘛
尤其是話有險可守個個

係
去左做KOL

有無確實啲證據

就咁講人名
好難同其他人講

游似係比人擺上台
跟住梁去死

支持篤灰

推爆佢，星期一會有更多料流出

當年民進黨成立，共產黨都有支持，唔通台獨係鬼咩

CLS!!

推到全球醒覺

外國開始用香港呢個缺口打大陸

有雞先定蛋先

同廢老屈手足收錢一樣
無prove無證據
你同共產黨有咩分別

之前已經有人屌熱狗係土共派落黎搞尻本土派

推 離支爆又近了

宜家就係連旅遊同工作visa 都唔批比佢地啊

中國人果種柒由清朝外族人統治之後就一直無變
難怪有八國聯軍
劣根性無變到

咩呀。。。。旅遊簽證 ETA 要批既咩
工作 visa 你冇 sponsor 又係唔批，又係要多謝大陸佬
Working holiday 算最易個隻，前提係未孭薄

其實唔可以太怪政府，因為 federal 前幾年講明收緊難民政策，之前一年入幾萬個難民搞到頂唔住
有興趣可以睇下呢個網址，data 少少舊不過都可以參考
講緊戰亂地方都要等一年打上，一年幾千個位

陳浩天多次被捕但無坐過監
成立民族黨後參選被高調DQ、多次高調被捕、廣泛被支那黨媒寫成港獨骨幹成員
諗諗下佢係咪支那造出黎嘅港獨稻草人，次次都拉陳浩天乜撚都關佢事咁

客客氣氣叫你用英文讀一次
譯音用支那話
仲覺得係兩樣野黎
同毅進仔有乜分別

佢其實有文有路
佢不怕香港自損多少只求支爆

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

所以我而家好懷疑揼人落街/落海嘅根本就唔係POPO而係中國間諜POPO高層知道係大陸間諜所為所以話冇可疑

「內地手足」

無錢咪叛

qog

睇完成篇，一啲都唔意外

但證明左一樣野，大家唔好諗住移民就無事

根本共產黨已經準備好滲透全世界

避得去邊？

好出奇咩

，

學生會成員自己小心要捉隻鬼出黎了

崖山之後無中華

神早開PO講過 班野係鐘意乜撚野都亂入人數
蠢到仆街 我講POPO冇原因做公開棄屍呢D蝕底數
佢又話我幫POPO洗白 乜撚野都要入落本地POPO到

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

政治核彈

手足

依單勁爆喎

話啲人一見到美國幫香港即刻個個同大陸割蓆

貼連儂牆非常適合

仲有伊朗石油加價 反政府示威
伊朗又同中國友好
樣樣野都有關聯
諗唔到背後邊個操縱

好出奇咩，諜戰不嬲都係中共起家技倆，你點估唔到嘅人都有，呢度就有個傑出代表

你再睇返二戰
英國德國double agent

冷戰美蘇特務就知中國香港特務唔算勁

人地冷戰特務係會殺人放炸彈

國家間諜根本出入境唔會有限制，佢真心叛逃國家係好被動的
係外國人真心膠相信老共，隨時比人食咗都唔知乜事。

係的，記住近代社會，只有國家機器先有能力壓制另一台國家機器。

所以而家除佐美帝認証的人士外，其他的人一律抱懷疑態度就冇錯啦。

一個最簡單的指標：睇美帝有冇show佢，咪知佢喺人係鬼攞。

記住in god美帝 we trust。

但佢又會咁夠膽露樣講件事出黎...
中國喺澳洲冇間諜咩唔通

full interview

推..

唔係話popo唔仆街，但咁容易上身嘅屎，popo梗係留返畀超越法律嘅中共特工/解放軍/武警做
呢啲dirty works不嬲唔會由當地枱面嘅人負責，以免畀人追查到
大陸特工落香港殺人，假證件假名假身份，畀你當場捉住佢咪扮省港旗兵謀財害命，點都同政權無關係

//康盛選區

趙寶琴（民主動力）3259
梁嘉銘（民建聯）3180
問題票544張

票站主任不理反對，將問題票計去梁嘉銘到，令趙寶琴由贏變輸

趙寶琴反對票站主任裁決！但票站主任依然話選票有效，送晒啲問題票俾民建聯！//

廢票直接變做投民賤聯